有無人食過牛腩撈河?

琴日突然想食河粉，叫咗個牛腩撈河，點知食落仲好食過撈麵，啲河粉吸晒啲汁同油

牛腩+河 = 咸酸菜+牛閪

撈河食係世界級